印度人依家聯合抵制抖音（tiktok)！

抖音VS印度人
依家印度聯同9gag，集合緊全球既力量，務求令到抖音係外國app store下架!
如果你想抖音收皮，唔好再荼毒我地下一代，我地需要你既一臂之力，向呢個反人類app發出負評，你只需要要去app store下載、安裝、比1星之後delete抖音，就係咁簡單，想做多少少，留個cm鬧下佢唔user friendly之類，叫埋你身邊朋友一齊腐皮！
此app本應封印係中國，只有中國人有權享用抖音！為維持網路世界清潔出一分力吧！
Love meme love life
Play tiktok should die

Namaste you fucking bloody

事源係一個印度youtuber Carryminati
係youtube拍左條片串9 tiktok，觀看人數超過6千5000萬，
點知個youtube ban左條片，印度舉國去rating抖音，過左一日得番2.6分，但未夠！我地需要佢下架，就要大家出力幫忙，用少少時間一齊1星抖音！

香港果個